[加拿大溫哥華] BCIT vs UBC

小妹bs engine grad, 而家喺某大consultant firm做緊嘢，想問如果去加拿讀engine master，呢兩間會唔會係一個好嘅選擇？

定係有其他學校都係好？

主要係想讀完之後留喺加拿大揾嘢做

利申: ubc會係mechanical engineering (未知收唔收)
Bcit會係building science(應該會收)
HK gpa: 3.5 (second up)

跪求大家嘅意見

3.5先得second up
Poly U?

係呀 polyu
First hon我嗰年好似要3.7

推

有得揀就名校。
校名好重要。
唔多出名既大學 hr會以為係野雞。

入到緊係ubc啦

如果想喺加大拿搵工，bcit好似都出名？

如果入唔到ubc, bcit會唔會係一個好嘅選擇？

想係加拿大搵工 BCIT係好選擇

入唔到ubc你唔讀simon fraser？

係lo sfu都好過bcit 掛

其實係因為科嘅問題
Building services degree應該入唔到mechanical engineering master
溫哥華得bcit有building science master

Sfu好過bcit

加國3大:UBC, Toronto, McGill

好出奇咩 bc 3大唔係ubc, sfu, univ Victoria 咩？ bcit係就業率高 但好似只係理工學院？

我呢個情況會唔會係 揀間就業率好嘅會好啲？

你讀完會番香港 就梗係揀3大出名d
你讀完會留低移民ge 就應該無所謂 搵到工就得la

我打算移民呀
唔該巴打
唔知而家apply 會有邊間肯收我讀今年嘅班

係
不過排名Mcgill＞UoT＞UBC

如果樓主想留條後路比自己回流香港一定係UBC,加國生活真係好悶

我悶開 所以我覺得悶悶地反而啱我

樓主最後讀咩？
我都想香港大學grad完之後去加拿大，諗緊bcit好唔好

樓主宜家點？

樓主我case同你差唔多呀你最後決定成點？
我都係bs底考慮緊呢兩間master
之前有無諗埋uvic?